CSS position
absolute == browser (de acordo com a resolução da tela)
relative == div mãe
static == de acordo com o fluxo do html
fixed == fica fixo na tela mesmo rolando

z-index == profundidade quanto maior mais a frente

display
inline == mesma linha
block == quebra linha depois
none == não exibe

overflow - verifica o que passa do tamanho do elemento
hidden == esconde o que vazar
scroll == coloca uma barra de rolagem
visible == deixa visivel
auto == cria rolagem e pode criar scrool abaixo
overflow-x: hidden == não ter rolagem abaixo

background-image:url(01.jpg);

background-repeat
no-repeat == apenas uma vez
repeat == repetir totalmente
repeat-x == repete horizontal

background-attachment
fixed == fica fixa na tela
scrool == rola a imagem de fundo 

background-position
center top == centralizar e começar de cima

background: color image repeat fixed position
background: #000 url(01.jpg) no-repeat fixed center top;

font:weight style variant size/line-height family;
font:bold italic small-caps 40px/25px arial, helvetica;

text-decoration
underline == linha abaixo
overline == linha acima
line-through == cortar a palavra
blink == texto fica piscando

letter-spacing:10px ou word-spacing:10px;

text-transform
capitalize == primeira letra da palavra maiúscula
uppercase = todas letras em maiusucula
lowercase == todas em minusculas


onclick == ao clicar
onblur == ao sair o foco do elemento
onchange == ao mudar o conteúdo